政見係唔重要嘅。

Political view is not important. But the way you judge an event, your response to a fact. The way you live to achieve your life inspires me.

像有些人，高聲納喊愛國，隨意用教育來訓練出一批批愛國死士，自己則享受著自己的地位，向外國大學的校董打聲招呼讓自己的兒女進去，政見~是不重要的。